<resources>
    <string name="app_name">InRecipe</string>
    <string name="recipe_fruit_salad">
        Нарезать и перемешать
    </string>
    <string name="recipe_salad">
        Нарезать и перемешать
    </string>
    <string name="recipe_omelette">
        Разбить яйца. Вылить содержимое на сковородку. Ждать. И готово!
    </string>
    <string name="recipe_apple_pie">
        К яйцу добавить сахар (70 г), ванильный сахар и соль. Взбить до посветления.
Добавить молоко, половину растопленного
сливочного масла (20 г) и цедру лимона.
Цедру лимона можно не добавлять, если её нет. Но если у вас есть лимон в холодильнике, то не забудьте добавить этот ингредиент - пирог приобретает просто волшебный аромат.

Муку смешать с разрыхлителем, добавить в яично-молочную смесь. Перемешать тесто до однородности.

Яблоки очистить от кожицы (по желанию) и сердцевинок. Нарезать яблоки тонкими дольками.

Вылить тесто в разъемную форму для выпечки (у меня форма диаметром 21 см), выстеленную пергаментом.

В тесто утопить дольки яблок вертикально.

Чем больше яблок уйдет в пирог, тем вкуснее он получится.

Сверху посыпать сахаром (1-2 ст. ложки) и полить оставшимся растопленным маслом (10-20 г).

Выпекать яблочный пирог в духовке, заранее прогретой до 180 градусов, 30-40 минут. Готовность пирога проверить деревянной шпажкой, она должна выходить без остатков сырого теста.
Прежде чем доставать пирог из формы, дать ему остыть приблизительно 15 минут.
    </string>
    <string name="recipe_chicken_soup">
        Куриное мясо разрезать на куски и обжарить на топленом масле до золотистого цвета.
Когда мясо подрумянится, переложить его в кипящую воду, масло оставить на сковороде.
Бульон посолить по вкусу.
Половину масла отлить в пиалу и добавить к нему измельченный чеснок.
Лук и морковь мелко нарезать и обжарить на сковороде с оставшимся маслом,
затем выложить в кастрюлю к бульону.
Из яиц, щепотки соли и муки замесить тугое тесто, как на лапшу.
Из полученного теста раскатать две тонкие лепешки толщиной примерно 1 мм, смазать маслом с чесноком, посыпать черным перцем и скрутить рулетики, защипав край, чтобы в процессе варки рулетики не раскрутились.
Получившиеся рулетики разрезать на кусочки длиной 3 см.
Когда курица в бульоне будет готова, опустить рулетики в бульон и варить еще минут пять.
    </string>
    <string name="recipe_tart">
        Размягченное сливочное масло взбить с сахаром.
Добавить яйца и молоко комнатной температуры, взбить.
В муку добавить соль, корицу и разрыхлитель и просеять в миску к яично-масляной смеси. Перемешать лопаткой.
Форму смазать маслом и выложить тесто.
Разровнять поверхность и сверху уложить клубнику, разрезанную наполовину, срезом вниз. Выпекать в духовке, разогретой до 180 градусов, до сухой лучины. Не пересушите тесто!
Пока выпекается пирог, взбейте охлажденные жирные сливки, они понадобятся для подачи.
Теплый пирог посыпать сахарной пудрой и подавать со взбитыми сливками.
    </string>
</resources>